係中國入邊為「令和」商標嘅申請已經突破千2

中国で「令和」の商標申請相次ぐ＝既に1200件超
5/1(水) 15:02配信 1640
係中國入邊為「令和」商標嘅申請已經突破千2

【北京時事】中国で日本の新元号「令和」に関連した商標の登録申請が相次いでいる。
係中國相繼咁出現緊註冊同「令和」有關商標嘅現象。

中国商標局のサイトによると、4月29日時点で令和の2文字を含む商標の登録申請件数は1276件に達した。
到今年嘅4月29日為止，係中國商標局入邊已經有1276件同令和兩隻字有關嘅商標註冊緊。

このうち、個人が2017年に申請、18年に酒類のブランドとして登録を認められた1件を除き、すべてが今年4月1日の新元号発表後の申請で、同日だけで238件に上った。一つの企業が複数の分野でまとめて申請しているケースも目立つ。
係入邊之中，除咗2017年以個人名義申請，18年作為新酒類嘅新商標之外，其他嘅註冊都係出現係4月1號嘅新年號發表之後申請。單係同一日已經有238個註冊申請提交。另外有企業同時間註冊多於一種同令和有關嘅情況亦有出現。

如有錯誤請提出

到時告返日本轉頭 逼日本改年號